[冇飛］已allin 一點全晚重心

15000$
主盤

無飛

我都無飛 買左十萬 和

讓半一，和就開下盤喇喎

可以出飛既

快 借緊錢跟Allin

出飛未？